(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

唔係曹永廉三頁開估

答案保証高質

毛澤東

遊學修

去沙灘(游)水係(學)習(修)心養性 所以唔應該女

吳及呂

武磊(冇女)

呂方

你對明星嘅定義...

黃耀明

陳奕迅

張敬軒

黃一飛

關智斌

劉心悠（留心游）

秒

樓主諗緊第二個答案?

留意題目 呢個係1q題唔係iq題 所以都唔岩

慢慢諗答案啦你

諗題目果陣諗左喇 答案包合理

蕭煌奇
盲嘅

答案一定on9到震

吳鎮宇(冇波)

幾逗趣重以為你會講堅尼米拿 不過巴打咁認真玩1q題我會京京

周升遲
瞄橋慰

你是我的眼
用人地對眼𥄫都計

屌你老母

張國榮 gay既

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

你話佢lazy我都覺得冇咁憨鳩

做多左

堅尼米拿

咁on9都俾你諗到

blocked

樓豬係咪見到隔離個傻閪post2千幾個負皮又想跟住上

屌你老母臭閪

x2

何必搞到咁肉酸

好尷尬喎ching

平時唔俾負皮，
望完佢個答案忍唔住

寧願你唔好開估 尷尬到

-10000000000000/10

留心游勁高質

娛樂大家

你含撚啦

愚人節大家開心最重要

你話係因為 ‘你see’ 都冇咁嬲

呢個太簡單喇

on 撚 9

喂你尷唔撚尷尬呀？

見到個答案咁on鳩我反而笑左.....

屌你阿媽個閪你條撚樣。諗半日先諗到d咁on9既野黎兜就不如潛水好過啦

屌下你丫。仲要打晒感嘆號懶係識得帶動氣氛咁喎。你細個果陣你阿媽係咪唔喂奶你飲喂你食忽得喂到你而家幾十歲仲成個弱智仔咁？

多謝欣賞

War(way)係咪你個fd

屌你 呃負皮！

直頭天生一對啦。

得你自己正皮自己會唔會覺得老尷?

大家開心

我都好鐘意無限之路

咩兜呀一早諗左答案喇
都話包合理 輕鬆

明星?

( Show Blocked User - 堅尼s米拿 )

對題架

infinity war(way)

我睇開呀輝

你老母今晚死

你想玩單機連登咪出聲

諗左好奈架點知大家唔欣賞

男人𥄫女唔會lazy

祝樓豬全家冬天被爛GAG凍死

Show Blocked User - 堅尼s米拿

柒L到尷尬。
btws. blocked

次次呢類1q都係比人秒左然後夾硬諗個9唔搭8既答案出黎

以為自己好撚醒目兼幽默

多謝樓豬，我真係笑撚左

真係慘 樓主咁後生就癲左

咪臭係

不嬲為減輕地球暖化出力

大佬呀
你打出黎尷唔尷尬呀

唔爭氣笑左樓主其實幾幽默

有你陪我就夠

Bb你好sweet

咁複雜又垃圾既答案都諗到

on9到震
利申 睇到答案笑咗

好合理喎

屌你老母 劉心悠都好撚過你個垃圾答案

我不嬲話高質

答案合理喎

幽默感真係無得勉強

你老母俾狗屌生咗個戇鳩仔出嚟

不嬲諗野垃圾

樓主幾高質
( Show Blocked User - 堅尼s米拿 )

屌你老母on99

一早講左高質

logic?

嘩

辛苦晒

負皮都唔撚益你啊 傻閪！

war(way) d fd?

比人搶左個答案“留心游”又真係幾慘既我唔怪你

1q題嘅po永遠都係：樓主出題>有人答左個好答案>樓主話佢個答案好好多>開估>比人屌老母

都話1q題

屌你

單機啦你老母

上連登睇1q題啲post永遠都係其他人俾啲答案創意過個樓豬

先唔好話李斯呢個答案唔掂, 留心游高質好多.
估明星點解會係TVB暗星? 一定要TVB做過李斯? 亞視做過得唔得? 電影做過得唔得? 一係你就話估TVB前演員, 輸唔撚起就咪出1q題喇

人地留心游個答案咁高質, 你衰衰地都回個"唔要看"(吳耀漢)出嚟, 不過大家都慣, 通常連登出得1q題果d都冇咩iq

位唔是咁上的

垃撚圾

屌你老母
你點諗到呢個答案

謝謝大家

你既思路歷程都已經唔係正常人可以做到

我正啲喎

屌你老母 位唔係咁上架

曹永廉都高質過你呀屌你老母

弱智

中間個廣告

我覺得自己唔差

做咩啫你 好撚尷尬。。。

可能係太鐘意tvb尋泰記

omg...尷尬到...你自己打個解釋果陣有無打冷震

沙悟淨？

都話1q囉

陸高遠

不嬲俾人讚我思想跳脫

每個巴打同伯母嚟 1q

啲人話我似金城安

完全反映閣下智商

智障發現案

答李準基都好過你個垃圾答案啦

完全封鎖ed

On9到笑出聲

我屌曬你全家

樓豬想呃負皮啊？ 負皮都唔撚俾你啊！

你就gay

你up乜撚呀屌你

乖喇

第一次見cap 廣告都咁多正評

係咪好高質

差唔多2千負

劉心悠未幾好

明明我咁有料咁好笑

1q題嘛

第一次因為個笑話真係太低汁，然後笑到停唔到

娛樂大家係我工作

唔該大家支持下

強烈要求連仔開個爛GAG台

屌你得陳國邦做過李斯咩?

1986年亞記套《秦始皇》係梁漢威做李斯

呢啲就唔好當明星喇

人哋做緊政府個粵劇顧問嗰陣你都唔知出世未

利申一零後

馬丁露乜鳩

發現李斯做左新一代曹永廉

你重好意思推po

不嬲娛樂大家

其實係向海嵐(男)
響海灘淨係睇男人

師兄有料

太低質搞到好好笑

咁陳國邦做李斯嗰陣你都未出世

Wtf man...wtf?

我一向高質多產

成日重睇尋泰記

唔識英文

而家個個post都用呢個做答案，睇一次笑一次，加埋d感嘆號同張相。

一個答案引起咁大迴響仲以之後大把post引用，仲有邊個夠膽話呢個答案低質

許志安

咪就係囉 冇人支持我

幽默感呢家嘢真係冇得勉強

要咁撚on9都真係唔簡單

同我啲post有得fight

我地重組連登新和秩序

...

做乜鳩又推返上黎

戇鳩當有趣

咁惶心泳呢

高汁

我都覺

李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯李斯

張國榮

on撚9

李斯

有人cap咗連登廣告智商測試
一個過百正評
一個咁多負評

Low juice

輕輕一推

我發覺好多人cap我答案做萬能key

竟然唔係郭富誠嘅紅日？

我撐樓主 睇完笑左出聲
好耐冇1q題睇完答案可以令我會心一笑

乖

吊你老母

森美

我到呢家都接受唔到 我仲以為答案係堅尼米拿

點會 我高質咁多

我重有好多高質1Q題

唔緊要 我重問左好多高質1Q題目

dllm 劉心悠屈機
llm李斯

Me is better

木鹿大王

我鐘意津路水砲

樓主答案 成為1q題新指標

明明我咁多高汁1Q題

李斯得淋

曹永廉，我係一隻奶共狗

3475負皮

3480負皮

又推返上嚟 silly

隔離po高質過樓主點睇？

救命

完全封鎖咗

樓豬一生平安

我高質啲

大家咁話

7到唔敢睇系列

變左潮文系列.....

好好睇喎

我堅仔高汁

下？你唔係華人係咩

樓主一真係高汁到瀨屎

發覺樓主開始回塘依家點做都唔夠呢個post全盛時期好笑

連登新一代1q題標準答案

我會反省

推到比陳國邦睇

輕鬆！

3786負皮

LM

推

點解個post仲喺度

仲有人推緊

3820

1Q題挑戰1001

你個名

Iq題之父

推到2046

其實幾好笑

3860負皮

輕鬆

3922負皮

樓豬時候要去做下

邊個又推牙

唔好再推啦

牙你老母

on9到笑出聲

我無野講

多謝樓豬 重睇返笑撚到傻 近排好耐無笑過

樓主啊樓主
好掛住你啲笑話啊

我會同大家一齊行過去

好感動!!!!!!!!!!!大家!!!!!終於知我嘅好

突破4000負皮

每次見到都一定會笑到癲
係我從來未見過嘅笑話類型
呢段時間大家都辛苦啦
盼望快啲雨過天晴 變翻之前輕鬆搞笑嘅連登

睇返呢個post 好感慨

原來平凡是福 鳩鳩下又一日既時光最快樂

Push

突然覺得silly真係好好笑 好掛住你啲笑話

我仲以為會係「你see」
原來係silly
btw個人認為相當go汁

多謝師兄

4093負皮

屌，D咁低質既笑話竟然到今日可以上神枱
連登已死

快D出多幾個啦，好掛住你D笑話呀

多謝支持

平安是福

你個答案實在係我腦海揮之不去

輕鬆 謝謝大家

仲推緊

push

之前身在福中不知福
到失去咗先至學識要珍惜樓主呢啲人才
我愛樓主

我都愛你 終於知我好

三個月前連登仲好歡樂
而家全部變曬抗戰post
好掛住你呢個傻閪
幾時先可以有返以前既連登

昅仔

。。。 睇到個答案呆咗

咁樣呃負評好咩？

唔高質咩都講左1Q題

唔高

請問李斯幾時再出po?

追post有一秒以爲呢個post又係抽水
原來真係李斯始祖post

以為係新po 點撚知

終於突破100正評

回帶

法國infinity war(way)個po唔見咗

係

lm

Pish

難以超越

？

🤣

推唔郁都要推

See Li

尼個post經已係樓主既巔峰

好掛住樓豬啲1q題

好撚好笑

依家睇親啲1Q題post都會出現呢個答案

一齊加入我車隊 重組創意台新秩序

堅仔我愛你

係咪睇完隔離POST

每次唔開心嘅時候都開呢個po嚟睇下
講真雖然on9但帶到歡笑俾人

推番上黎笑下先

點解呢個post過咗咁耐重有人推

差唔多又愚人節了

你唔講我都發現唔到

救命真係好撚好笑

屌你 由第一頁返睇返都笑撚到顛咗

我都係

久唔久由第一頁開始逐個留言睇返都笑死

笑到仆街

朝聖

silly!

李斯一歲生日快樂

未夠鐘wor ching

sor，預祝

笑左多謝大家

樓主究竟係點樣諗到呢個答案

屌你老母 咁就一年

突然又已一年

生日快樂 李斯

因為同呢個post講生日快樂係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為仲推到呢個post啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢個post真係睇一次笑一次

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

圖都冇張

仲有句輕鬆去咗邊

朝下聖

考古

年經

原來未爆po

樓主你到底點諗到

樓主好on9

好撚好笑呀樓豬

快啲諗多幾條出黎俾我地笑下啦

潮聖

屌你老母真係好撚柒 翻黎又推一次post先

計中計中計中計中計中計

LM朝聖

點解咁好笑

答案係李施嬅都得輕鬆 謝謝大家

次次睇都笑到pk

垃圾

隔冇耐返嚟睇真係笑到仆街

樓豬個腦

4294

落地獄

樓主仲係唔係到

2020年5月潮聖

五月推一推

支持

Cls成年都比人搬出黎bin c

究竟李斯柒d定即刻駁嘴柒d

回味下

好正

到而家睇返都係哭𠹌咗

唔使置頂啦，個答案係人都識背

隔離咩post黎

樓主 你點睇你比娛樂台毒瘤印仔屌臭？

我堅仔大方

繼續將歡笑帶俾大家

我想要多個精彩嘅1q題

4000幾個負皮

仆街 笑到停唔撚到

樓主你真係天才嚟

屌你老母睇到劉心悠個答案，再睇樓主個答案就笑到仆街

咪pin 啦 太早睇到冇feel 轆落去先有吊你老母的感覺架

On9